用緊Dyson Digital Slim入

剛入手，請問個mon仔露咗條邊出黎，係咪正常?
之前用V11都無咁

正常

thanks

我個部DS 唔係咁架wo

岩岩試返差電又真係會咁